# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) Dave Snider, Read the Docs, Inc. & contributors
# This file is distributed under the same license as the Read the Docs
# Sphinx Theme package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Read the Docs Sphinx Theme 0.4.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-19 17:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: ../../demo/demo.rst:11
msgid "Paragraph Level Markup"
msgstr "段级标记"

#: ../../demo/demo.rst:13
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: ../../demo/demo.rst:16
msgid "Inline Markup"
msgstr "内联标记"

#: ../../demo/demo.rst:18
msgid ""
"Paragraphs contain text and may contain inline markup: *emphasis*, "
"**strong emphasis**, ``inline literals``, standalone hyperlinks "
"(http://www.python.org), external hyperlinks (Python_), internal cross-"
"references (example_), external hyperlinks with embedded URIs (`Python "
"web site <http://www.python.org>`__), footnote references (manually "
"numbered [1]_, anonymous auto-numbered [#]_, labeled auto-numbered "
"[#label]_, or symbolic [*]_), citation references ([12]_), substitution "
"references (|example|), and _`inline hyperlink targets` (see Targets_ "
"below for a reference back to here). Character-level inline markup is "
"also possible (although exceedingly ugly!) in *re*\\ ``Structured``\\ "
"*Text*. Problems are indicated by |problematic| text (generated by "
"processing errors; this one is intentional)."
msgstr "段落包含文本, 可能包含内联标记:*强调*, **强调**, ``内联文字``, 独立超链接(http://www.python.org), 外部超链接(Python_), 内部交叉引用(example_), 带有嵌入式URI的外部超链接(`Python网站 <http://www.python.org>`__), 脚注引用(手动编号 [1]_, 匿名自动编号 [＃]_, 已标记自动编号 [#label]_, 或符号 [*]_), 引文引用([12]_), 替换引用(|example|)和 _`inline hyperlink targets` (参见下面的 Targets_ 作为参考返回这里). 在 *re*\\``Structured``\\ *Text* 中, 字符级内联标记也是可能的(虽然非常难看!). 问题由 |problematic| 表示文本(由处理错误生成;这是故意的). "

#: ../../demo/demo.rst:27
msgid ""
"Also with ``sphinx.ext.autodoc``, which I use in the demo, I can link to "
":class:`test_py_module.test.Foo`. It will link you right to my code "
"documentation for it."
msgstr "还有我在演示中使用的 ``sphinx.ext.autodoc``, 我可以链接到 :class:`test_py_module.test.Foo`. 它会将您链接到我的代码文档. "

#: ../../demo/demo.rst:30
msgid ""
"The default role for interpreted text is `Title Reference`.  Here are "
"some explicit interpreted text roles: a PEP reference (:PEP:`287`); an "
"RFC reference (:RFC:`2822`); a :sub:`subscript`; a :sup:`superscript`; "
"and explicit roles for :emphasis:`standard` :strong:`inline` "
":literal:`markup`."
msgstr "解释文本的默认角色是“标题引用”. 以下是一些明确的解释文本角色:PEP参考(:PEP:`287`); RFC参考(:RFC:`2822`); a :sub:`superscript`; a:sup:`superscript`; 和显式角色 :emphasis:`standard` :strong:`inline` :literal:`markup`. "

#: ../../demo/demo.rst:34
msgid ""
"GUI labels are a useful way to indicate that :guilabel:`Some action` is "
"to be taken by the user. The GUI label should not run over ``line-"
"height`` so as not to :guilabel:`interfere` with text from adjacent "
"lines."
msgstr "GUI标签是一种有用的方式来表示 :guilabel:`Some action` 用户可以采取“一些动作”.  GUI标签不应该在 ``line-height`` 上运行, 以免 :guilabel:`interfere` 来自相邻行的文本. "

#: ../../demo/demo.rst:37
msgid ""
"Key-bindings indicate that the read is to press a button on the keyboard "
"or mouse, for example :kbd:`MMB` and :kbd:`Shift-MMB`. Another useful "
"markup to indicate a user action is to use ``menuselection`` this can be "
"used to show short and long menus in software. For example, and "
"``menuselection`` can be seen here that breaks is too long to fit on this"
" line. :menuselection:`My --> Software --> Some menu --> Some sub menu 1 "
"--> sub menu 2`."
msgstr "键绑定表示读取是按键盘或鼠标上的按钮, 例如 :kbd:`MMB` 和 :kbd:`Shift-MMB`. 另一个指示用户操作的有用标记是使用 ``menuselection`` 这可以用来显示软件中的短菜单和长菜单. 例如, 在这里可以看到 ``menuselection``, 断点太长, 不适合这一行.  :menuselection:`我的 --> 软件 --> 一些菜单 --> 一些子菜单1 --> 子菜单2`. "

#: ../../demo/demo.rst:45
msgid ""
"Let's test wrapping and whitespace significance in inline literals: "
"``This is an example of --inline-literal --text, --including some-- "
"strangely--hyphenated-words.  Adjust-the-width-of-your-browser-window to "
"see how the text is wrapped.  -- ---- --------  Now note    the spacing"
"    between the    words of    this sentence    (words should    be "
"grouped    in pairs).``"
msgstr "让我们在内联文字中测试包装和空白的重要性: ``这是 --inline-literal --text 的一个例子,  - 包括一些 - 奇怪的 - 带连字符的单词. 调整浏览器窗口宽度以查看文本的包装方式.  --  ---- --------现在注意这句话的单词之间的间距(单词应成对分组).``"

#: ../../demo/demo.rst:52
msgid ""
"If the ``--pep-references`` option was supplied, there should be a live "
"link to PEP 258 here."
msgstr "如果提供了 ``--pep-references`` 选项, 那么这里应该有一个到PEP 258的实时链接. "

#: ../../demo/demo.rst:55
msgid "Math"
msgstr "数学"

#: ../../demo/demo.rst:57
msgid ""
"This is a test. Here is an equation: :math:`X_{0:5} = (X_0, X_1, X_2, "
"X_3, X_4)`. Here is another:"
msgstr "这是一个测试. 这是一个等式: :math:`X_{0:5} = (X_0, X_1, X_2, X_3, X_4)`. 这是另一个:"

#: ../../demo/demo.rst:61
msgid ""
"\\nabla^2 f = \\frac{1}{r^2} \\frac{\\partial}{\\partial r} \\left( r^2 "
"\\frac{\\partial f}{\\partial r} \\right) + \\frac{1}{r^2 \\sin \\theta} "
"\\frac{\\partial f}{\\partial \\theta} \\left( \\sin \\theta \\, "
"\\frac{\\partial f}{\\partial \\theta} \\right) + \\frac{1}{r^2 "
"\\sin^2\\theta} \\frac{\\partial^2 f}{\\partial \\phi^2}"
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:71
msgid ""
"You can add a link to equations like the one above :eq:`This is a label` "
"by using ``:eq:``."
msgstr "你可以添加一个如上所示的方程式的链接 :eq:`This is a label` ``:eq:``. "

#: ../../demo/demo.rst:74
msgid "Meta"
msgstr "元"

#: ../../demo/demo.rst:76
msgid "reStructuredText, demonstration, demo, parser"
msgstr "reStructuredText, 演示, 演示, 解析器"

#: ../../demo/demo.rst:76
msgid ""
"A demonstration of the reStructuredText markup language, containing "
"examples of all basic constructs and many advanced constructs."
msgstr "reStructuredText标记语言的演示, 包含所有基本结构和许多高级结构的示例. "

#: ../../demo/demo.rst:83
msgid "Blocks"
msgstr "块"

#: ../../demo/demo.rst:86
msgid "Literal Blocks"
msgstr "文字块"

#: ../../demo/demo.rst:88
msgid ""
"Literal blocks are indicated with a double-colon (\"::\") at the end of "
"the preceding paragraph (over there ``-->``).  They can be indented::"
msgstr "文字块在前一段结尾处用双冒号(\"::\")表示(在那里 ``-->``). 它们可以缩进::"

#: ../../demo/demo.rst:96
msgid "Or they can be quoted without indentation::"
msgstr "或者可以在没有缩进的情况下引用它们::"

#: ../../demo/demo.rst:103
msgid "Line Blocks"
msgstr "线块"

#: ../../demo/demo.rst:105
msgid "This is a line block.  It ends with a blank line."
msgstr "这是一个行块. 它以空行结束. "

#: ../../demo/demo.rst:106
msgid "Each new line begins with a vertical bar (\"|\")."
msgstr "每个新行都以竖线开头 (\"|\")."

#: ../../demo/demo.rst:107
msgid "Line breaks and initial indents are preserved."
msgstr "换行符和初始缩进都会保留. "

#: ../../demo/demo.rst:109
msgid ""
"Continuation lines are wrapped portions of long lines; they begin with a "
"space in place of the vertical bar."
msgstr "延续线是长线的包裹部分;他们从一个空间开始代替垂直条. "

#: ../../demo/demo.rst:111
msgid ""
"The left edge of a continuation line need not be aligned with the left "
"edge of the text above it."
msgstr "连续线的左边缘不需要与其上方文本的左边缘对齐. "

#: ../../demo/demo.rst:113
msgid "This is a second line block."
msgstr "这是第二个线块. "

#: ../../demo/demo.rst:115
msgid "Blank lines are permitted internally, but they must begin with a \"|\"."
msgstr "内部允许使用空行, 但必须以a开头 \"|\"."

#: ../../demo/demo.rst:117
msgid "Take it away, Eric the Orchestra Leader!"
msgstr "把它带走, Eric乐团领袖！"

#: ../../demo/demo.rst
msgid "A one, two, a one two three four"
msgstr "一, 二, 一二三四"

#: ../../demo/demo.rst
msgid "Half a bee, philosophically,"
msgstr "半个蜜蜂, 哲学上, "

#: ../../demo/demo.rst
msgid "must, *ipso facto*, half not be."
msgstr "必须, * ipso facto *, 一半不是. "

#: ../../demo/demo.rst
msgid "But half the bee has got to be,"
msgstr "但蜜蜂的一半必须是, "

#: ../../demo/demo.rst
msgid "*vis a vis* its entity.  D'you see?"
msgstr "*与其实体相关. 你看到了吗？"

#: ../../demo/demo.rst
msgid "But can a bee be said to be"
msgstr "但可以说蜜蜂可以"

#: ../../demo/demo.rst
msgid "or not to be an entire bee,"
msgstr "或者不是一只整只蜜蜂, "

#: ../../demo/demo.rst
msgid "when half the bee is not a bee,"
msgstr "当一半的蜜蜂不是蜜蜂, "

#: ../../demo/demo.rst
msgid "due to some ancient injury?"
msgstr "由于一些古老的伤害？"

#: ../../demo/demo.rst
msgid "Singing..."
msgstr "唱歌..."

#: ../../demo/demo.rst:134
msgid "Block Quotes"
msgstr "阻止行情"

#: ../../demo/demo.rst:136
msgid "Block quotes consist of indented body elements:"
msgstr "块引号由缩进的body元素组成: "

#: ../../demo/demo.rst:138
msgid ""
"My theory by A. Elk.  Brackets Miss, brackets.  This theory goes as "
"follows and begins now.  All brontosauruses are thin at one end, much "
"much thicker in the middle and then thin again at the far end.  That is "
"my theory, it is mine, and belongs to me and I own it, and what it is "
"too."
msgstr "我的理论是A. Elk. 括号小姐, 括号. 该理论如下并从现在开始. 所有的毛龙都在一端很薄, 中间厚得多, 然后在远端再薄. 这是我的理论, 它是我的, 属于我, 我拥有它, 它也是属于我的. "

#: ../../demo/demo.rst:151
msgid "Anne Elk (Miss)"
msgstr "Anne Elk (Miss)"

#: ../../demo/demo.rst:147
msgid "Doctest Blocks"
msgstr "Doctest块"

#: ../../demo/demo.rst:155
msgid "Code Blocks"
msgstr "代码块"

#: ../../demo/demo.rst:163
msgid "Code Blocks can have captions."
msgstr "代码块可以有字幕. "

#: ../../demo/demo.rst:188
msgid "Emphasized lines with line numbers"
msgstr "强调行号和行号"

#: ../../demo/demo.rst:201
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

msgid "Ch'ien / The Creative"
msgstr "ch'ien / the creative"

#: ../../demo/demo.rst:207
msgid "*Above* CH'IEN THE CREATIVE, HEAVEN"
msgstr "*Above* CH'IEN THE CREATIVE, HEAVEN"

#: ../../demo/demo.rst:209
msgid "*Below* CH'IEN THE CREATIVE, HEAVEN"
msgstr "*Below* CH'IEN THE CREATIVE, HEAVEN"

#: ../../demo/demo.rst:211
msgid ""
"The first hexagram is made up of six unbroken lines. These unbroken lines"
" stand for the primal power, which is light-giving, active, strong, and "
"of the spirit. The hexagram is consistently strong in character, and "
"since it is without weakness, its essence is power or energy. Its image "
"is heaven. Its energy is represented as unrestricted by any fixed "
"conditions in space and is therefore conceived of as motion. Time is "
"regarded as the basis of this motion. Thus the hexagram includes also the"
" power of time and the power of persisting in time, that is, duration."
msgstr "第一个六芒星由六条不间断的线组成. 这些不间断的线条代表着原始的力量, 它具有光线, 活力, 强大和精神. 六芒星的性格始终如一, 因为它没有弱点, 它的本质就是力量或能量. 它的形象是天堂. 它的能量表现为不受空间固定条件的限制, 因此被认为是运动. 时间被视为这项动议的基础. 因此, 六芒星还包括时间的力量和持久的力量, 即持续时间. "

#: ../../demo/demo.rst:218
msgid ""
"The power represented by the hexagram is to be interpreted in a dual "
"sense in terms of its action on the universe and of its action on the "
"world of men. In relation to the universe, the hexagram expresses the "
"strong, creative action of the Deity. In relation to the human world, it "
"denotes the creative action of the holy man or sage, of the ruler or "
"leader of men, who through his power awakens and develops their higher "
"nature."
msgstr "六角星所代表的力量在其对宇宙的行动及其对人类世界的行动方面应以双重意义来解释. 关于宇宙, 六芒星表达了神的强大创造性行为. 关于人类世界, 它表示圣人或圣人, 人的统治者或领袖的创造性行为, 他们通过他的力量唤醒并发展他们更高的本性. "

#: ../../demo/demo.rst:224
msgid "Code with Sidebar"
msgstr "带侧边栏的代码"

msgid "A code example"
msgstr "一个代码示例"

#: ../../demo/demo.rst:228
msgid "With a sidebar on the right."
msgstr "右侧有一个侧边栏. "

#: ../../demo/demo.rst:230
msgid "Literal includes can also have captions."
msgstr "Literal包含也可以有字幕. "

#: ../../demo/demo.rst:237
msgid "References"
msgstr "References"

#: ../../demo/demo.rst:240
msgid "Footnotes"
msgstr "Footnotes"

#: ../../demo/demo.rst:242
msgid ""
"A footnote contains body elements, consistently indented by at least 3 "
"spaces."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:245
msgid "This is the footnote's second paragraph."
msgstr "这是脚注的第二段. "

#: ../../demo/demo.rst:247
msgid ""
"Footnotes may be numbered, either manually (as in [1]_) or automatically "
"using a \"#\"-prefixed label.  This footnote has a label so it can be "
"referred to from multiple places, both as a footnote reference "
"([#label]_) and as a hyperlink reference (label_)."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:253
msgid ""
"This footnote is numbered automatically and anonymously using a label of "
"\"#\" only."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:256
msgid ""
"Footnotes may also use symbols, specified with a \"*\" label. Here's a "
"reference to the next footnote: [*]_."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:259
msgid "This footnote shows the next symbol in the sequence."
msgstr "该脚注显示序列中的下一个符号. "

#: ../../demo/demo.rst:261
msgid ""
"Here's an unreferenced footnote, with a reference to a nonexistent "
"footnote: [5]_."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:265
msgid "Citations"
msgstr "Citations"

#: ../../demo/demo.rst:267
msgid ""
"This is the citation I made, let's make this extremely long so that we "
"can tell that it doesn't follow the normal responsive table stuff."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:269
msgid ""
"This citation has some ``code blocks`` in it, maybe some **bold** and "
"*italics* too. Heck, lets put a link to a meta citation [13]_ too."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:272
msgid "This citation will have two backlinks."
msgstr "这个引用将有两个反向链接. "

#: ../../demo/demo.rst:275
msgid "Here's a reference to the above, [12]_, and a [nonexistent]_ citation."
msgstr "Here's a reference to the above, [12]_, and a [nonexistent]_ citation."

#: ../../demo/demo.rst:277
msgid "Here is another type of citation: `citation`"
msgstr "这是另一种类型的引用: `citation`"

#: ../../demo/demo.rst:280
msgid "Glossary"
msgstr "Glossary"

#: ../../demo/demo.rst:282
msgid "This is a glossary with definition terms for thing like :term:`Writing`:"
msgstr "这是一个词汇表, 其定义术语如下 :term:`Writing`:"

#: ../../demo/demo.rst:285
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../../demo/demo.rst:287
msgid "Provides users with the knowledge they need to use something."
msgstr "为用户提供使用某些东西所需的知识. "

#: ../../demo/demo.rst:288
msgid "Reading"
msgstr "Reading"

#: ../../demo/demo.rst:290
msgid "The process of taking information into ones mind through the use of eyes."
msgstr "通过使用眼睛将信息带入思想的过程. "

#: ../../demo/demo.rst:291
msgid "Writing"
msgstr "Writing"

#: ../../demo/demo.rst:293
msgid ""
"The process of putting thoughts into a medium for other people to "
":term:`read <Reading>`."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:296
msgid "Targets"
msgstr "Targets"

#: ../../demo/demo.rst:300
msgid ""
"This paragraph is pointed to by the explicit \"example\" target. A "
"reference can be found under `Inline Markup`_, above. `Inline hyperlink "
"targets`_ are also possible."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:304
msgid ""
"Section headers are implicit targets, referred to by name. See Targets_, "
"which is a subsection of `Body Elements`_."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:307
msgid ""
"Explicit external targets are interpolated into references such as "
"\"Python_\"."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:311
msgid ""
"Targets may be indirect and anonymous.  Thus `this phrase`__ may also "
"refer to the Targets_ section."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:316
msgid ""
"Here's a `hyperlink reference without a target`_, which generates an "
"error."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:320
msgid "Directives"
msgstr "指令"

#: ../../demo/demo.rst:323
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: ../../demo/demo.rst:327
msgid ""
"These are just a sample of the many reStructuredText Directives. For "
"others, please see: "
"http://docutils.sourceforge.net/docs/ref/rst/directives.html."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:332
msgid "Centered text"
msgstr "居中的文字"

#: ../../demo/demo.rst:334
msgid "You can create a statement with centered text with ``.. centered::``"
msgstr "You can create a statement with centered text with ``.. centered::``"

#: ../../demo/demo.rst:337
msgid "This is centered text!"
msgstr "这是中心文本！"

#: ../../demo/demo.rst:339
msgid "Images & Figures"
msgstr "图像和数字"

#: ../../demo/demo.rst:342
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ../../demo/demo.rst:344
msgid "An image directive (also clickable -- a hyperlink reference):"
msgstr "图像指令(也可点击 - 超链接引用): "

#: ../../demo/demo.rst:350
msgid "Figures"
msgstr "数据"

#: ../../demo/demo.rst:355
msgid "A figure is an image with a caption and/or a legend:"
msgstr "图是带有标题和/或图例的图像:"

#: ../../demo/demo.rst:358
msgid "re"
msgstr "re"

#: ../../demo/demo.rst:358
msgid "Revised, revisited, based on 're' module."
msgstr "基于“重新”模块进行修订, 重新审视. "

#: ../../demo/demo.rst:360
msgid "Structured"
msgstr "Structured"

#: ../../demo/demo.rst:360
msgid "Structure-enhanced text, structuredtext."
msgstr "结构增强的文本, 结构化文本. "

#: ../../demo/demo.rst:362
msgid "Text"
msgstr "Text"

#: ../../demo/demo.rst:362
msgid "Well it is, isn't it?"
msgstr "Well it is, isn't it?"

#: ../../demo/demo.rst:365
msgid "This paragraph is also part of the legend."
msgstr "这一段也是传说的一部分. "

#: ../../demo/demo.rst:367
msgid "A figure directive with center alignment"
msgstr "具有中心对齐的图形指令"

#: ../../demo/demo.rst:372
msgid "This caption should be centered."
msgstr "这个标题应该居中. "

#: ../../demo/demo.rst:375
msgid "Admonitions"
msgstr "忠告"

#: ../../demo/demo.rst:377
msgid "Directives at large."
msgstr "指令一般. "

#: ../../demo/demo.rst:379
msgid "Don't take any wooden nickels."
msgstr "不要拿任何木质镍. "

#: ../../demo/demo.rst:381
msgid "Mad scientist at work!"
msgstr "疯狂科学家在工作！"

#: ../../demo/demo.rst:383
msgid "Does not compute."
msgstr "不计算. "

#: ../../demo/demo.rst:385
msgid "It's bigger than a bread box."
msgstr "它比面包盒大. "

#: ../../demo/demo.rst:388
msgid "Wash behind your ears."
msgstr "洗耳后. "

#: ../../demo/demo.rst:389
msgid "Clean up your room."
msgstr "打扫你的房间. "

#: ../../demo/demo.rst:391
msgid "Including the closet."
msgstr "包括衣柜. "

#: ../../demo/demo.rst:392
msgid "The bathroom too."
msgstr "卫生间也是. "

#: ../../demo/demo.rst:394
msgid "Take the trash out of the bathroom."
msgstr "把垃圾带出浴室. "

#: ../../demo/demo.rst:395
msgid "Clean the sink."
msgstr "清洁水槽. "

#: ../../demo/demo.rst:396
msgid "Call your mother."
msgstr "打电话给你妈妈"

#: ../../demo/demo.rst:397
msgid "Back up your data."
msgstr "备份您的数据. "

#: ../../demo/demo.rst:399
msgid ""
"This is a note. Equations within a note: :math:`G_{\\mu\\nu} = 8 \\pi G "
"(T_{\\mu\\nu}  + \\rho_\\Lambda g_{\\mu\\nu})`."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:403
#, python-format
msgid "15% if the service is good."
msgstr "如果服务良好, 则为15％. "

#: ../../demo/demo.rst:406
msgid "Example"
msgstr "例"

#: ../../demo/demo.rst:408
msgid "Thing1"
msgstr "Thing1"

#: ../../demo/demo.rst:410
msgid "Thing2"
msgstr "Thing2"

#: ../../demo/demo.rst:412
msgid "Thing3"
msgstr "Thing3"

#: ../../demo/demo.rst:415
msgid ""
"Strong prose may provoke extreme mental exertion. Reader discretion is "
"strongly advised."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:418
msgid "And, by the way..."
msgstr "顺便说一下..."

#: ../../demo/demo.rst:420
msgid "You can make up your own admonition too."
msgstr "你也可以自己制定警告. "

#: ../../demo/demo.rst:423
msgid "Topics, Sidebars, and Rubrics"
msgstr "主题, 边栏和Rubric"

msgid "Sidebar Title"
msgstr "边栏标题"

#: ../../demo/demo.rst:428
msgid "This is a sidebar.  It is for text outside the flow of the main text."
msgstr "这是一个侧边栏. 它适用于正文流程之外的文本. "

#: ../../demo/demo.rst
msgid "This is a rubric inside a sidebar"
msgstr "这是侧边栏内的一个标题"

#: ../../demo/demo.rst:433
msgid ""
"Sidebars often appears beside the main text with a border and background "
"color."
msgstr ""

msgid "Topic Title"
msgstr "主题标题"

#: ../../demo/demo.rst:438
msgid "This is a topic."
msgstr "这是一个话题. "

#: ../../demo/demo.rst:441
msgid "This is a rubric"
msgstr "这是一个规则"

#: ../../demo/demo.rst:443
msgid "Target Footnotes"
msgstr "目标脚注"

#: ../../demo/demo.rst:448
msgid "Replacement Text"
msgstr "替换文字"

#: ../../demo/demo.rst:450
msgid "I recommend you try |Python|_."
msgstr "我建议你试试 |Python|_."

#: ../../demo/demo.rst:455
msgid "Compound Paragraph"
msgstr "复合段落"

#: ../../demo/demo.rst:459
msgid "This paragraph contains a literal block::"
msgstr "本段包含一个文字块::"

#: ../../demo/demo.rst:465
msgid ""
"and thus consists of a simple paragraph, a literal block, and another "
"simple paragraph.  Nonetheless it is semantically *one* paragraph."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:469
msgid ""
"This construct is called a *compound paragraph* and can be produced with "
"the \"compound\" directive."
msgstr ""

#: ../../demo/demo.rst:473
msgid "Download Links"
msgstr "下载链接"

#: ../../demo/demo.rst:475
msgid ""
":download:`This long long long long long long long long long long long "
"long long long long download link should be blue, normal weight text with"
" a leading icon, and should wrap white-spaces "
"<static/yi_jing_01_chien.jpg>`"
msgstr ""

